# **Descricao** #

* Projeto desenvolvido em Python 3.4.3  e Django 2.0.6

* O ultimo commit foi mantido no repositorio, embora tenha sido introducido um bug nele, simplesmente como referencia do trabalho feito, obviamente num caso de desenvolvimento normal não deveria ter sido commitado.

* Como  rodar a aplicação em Linux. Requisitos:

1. Ter instalado Python3.4+ , pode ser feito com o pip3 (pip para python3)

2. Ter instaldo Django, tambem pode ser instalado com o pip3 (pip3 install Django)

3. Na pasta raíz do projeto abrir o terminal e com o comando "python3 manage.py runserver" iniciar o servidor

4. Depois de iniciado o servidor na URL localhost:8000 do navegador estara ja funcionando o site desenvolvido

## ------------------------------------------------------------------

* Seguindo os pontos do desafio 

1. O cadastro de produtos esta sendo feito na url /produtos/cadastrar/.  Se deve indicar o nome uma descricao e um valor, o produto comeca inicialmente com quantidade 0

2. A compra de produtos é feita na url /compras/nova indicando a quantidade de cada produto que se deseja comprar

3. A listagem das compras se encontra na url /compras  e clicando na data de cada uma se acede aos detalhes dos produtos 






# **Desafio Backend:** #

O conceito desse desafio é nos ajudar a avaliar as habilidades dos candidatos às vagas de backend.

Você tem que desenvolver um sistema de estoque para um supermercado.

Esse supermercado assume que sempre que ele compra uma nova leva de produtos, ele tem que calcular o preço médio de compra de cada produto para estipular um preço de venda.
Para fins de simplificação assuma que produtos que tenham nomes iguais, são o mesmo produto e que não existe nem retirada e nem venda de produtos no sistema.

O valor calculado de preço médio deve ser armazenado.

Seu sistema deve:

1. Cadastro de produtos (Nome)
2. Compra de produtos (Produto, quantidade e preço de compra)
3. Listagem dos produtos comprados separados por compra (Nome, quantidade, preço de compra, preço médio)
4. Ser fácil de configurar e rodar em ambiente Unix (Linux ou Mac OS X)
5. Ser WEB
6. Ser escrita em Python 3.4+
7. Só deve utilizar biliotecas livres e gratuitas

Esse sistema não precisa ter, mas será um plus:

1. Autenticação e autorização (se for com OAuth, melhor ainda)
2. Ter um design bonito
3. Testes automatizados


# **Desafio Frontend:** #

O conceito desse desafio é nos ajudar a avaliar as habilidades dos candidatos às vagas de frontend.

Você tem que desenvolver um sistema de estoque para um supermercado.

A api mockada a ser utilizada fica em http://docs.querotrabalharnawpensar.apiary.io

Seu sistema deve:

1. Cadastro de produtos (Nome)
2. Compra de produtos (Produto, quantidade e preço)
3. Listagem dos produtos comprados separados por compra (Nome, quantidade, preço de compra)
4. Ser fácil de configurar e rodar em ambiente Unix (Linux ou Mac OS X)
5. Só deve utilizar biliotecas livres e gratuitas

Esse sistema não precisa ter, mas será um plus:

1. Autenticação e autorização (Facebook, Google, Twitter)
2. Ter um design bonito e responsivo
3. Testes automatizados
4. Angular / Ionic / React / ReactNative


# **Avaliação:** #

Vamos avaliar seguindo os seguintes critérios:

1. Você conseguiu concluir os requisitos?
2. Você documentou a maneira de configurar o ambiente e rodar sua aplicação?

# **Condições e Beneficios Oferecidos:** #

* Local: No meio de Icarai, Niterói - RJ
* Regime CLT
* Período Integral
* Horário Flexível
* Vale Refeição
* Vale Transporte
* Ambiente descontraído
* Grande possibilidade de crescimento
* Trabalhar com projetos que mudam a Educação no País
* Café liberado
* Frutas liberadas
* Sinuca
* Cerveja
* PS3
* Tv a Cabo
* Dojo as quintas